大學數年間 教得我最多既唔係任何一個professor

而係google
如果我有得做畢業致詞既 我一定多謝google

Khan academy

Thank you Stackoverflow

wolframalpha